強烈建議政府立例行路需考牌

屌佢老母真係火都黎 行路就好好地地打直行啦 低頭族我都算 總有啲仆街行路好似散步咁 行兩行又停半秒望天望地 唔知做乜春
又有啲人花式咁行 Z字形咁行 究竟係平衡唔到定係見習緊做間諜007？
仲有啲撚樣一家人行嗰啲 你老尾5、6個人打橫人鏈咁行，你唔好行出行車線？
真係強烈建議政府立例 行路要考牌
分別為：
獨自行走
雙人行
家庭行
團隊行
分路段考 山路 街路 同商場室內

最憎啲人人鏈咁行

一見到人鏈或唔望後鏡轉線一定撞埋去

小學應該加多科, 教行路
搭地鐵企位上落樓梯都要

講起轉線又係炆既 要立例加尾燈係屁股位

一路聽歌一路電話z形咁行又係抵屌